究竟去邊度仲有啲傳統既生日蛋糕訂呀！！

行晒成個灣仔都無
仲打埋電話比西區啲餅鋪都無
有無咁難搵呀

周街唔係啲cake仔就係啲濕鳩mousse蛋糕

唔好比藍店我 屌柒你

A1 囉

點傳統法

壽包？

你都On9，求其行入一間舊式麵包店已經有，十條屋村九條都有

戚風啱唔啱呀？

樓主係咪想食傳統嗰啲重忌廉雜果蛋糕？

行咗去快樂 百事吉 華爾登 呢啲都無

海綿蛋糕底 例如雜果 黑森林呢啲

係！ 唔重忌廉都得既

都...都好啦 巴打有介紹？

西環天天烘焙？

都夠傳統

呢間啱唔啱呀，可以inbox 問下查詢下
但要早幾日訂
幫唔到巴打嘅話，愛莫能助

去美心啦

美心

西環 聖羅蘭餅店

究竟雪芳蛋糕幾時跟左其他地方叫戚風蛋糕

求撚其屋村餅舖大撚把

新雄雞

睇落幾唔錯 thanks巴打

thanks save低先 試咗樓上巴打間天天烘焙先

四喜？

執咗好耐

舊屋邨d 西餅店應該有